請問迅速送信純熟送出(狗隻#391580)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
你老母龍門冰室日日告急真係好撚煩

分化手足

支持老鳳狙擊

吔屎啦你

支持老鳳

請問窮逼割韭菜(狗隻#387391)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

跟隨老鳳步伐追擊5毛

會員編號：391580
會員名稱：迅速送信純熟送出
註冊日期：2021年2月3日

【起左右腳】
事蹟：屌老門告急、分化手足
詳細來源：

已將你個post放入list以便追擊

啱啱打完BioNtech 如果我死左中獎二百五十萬 留名嘅每人派五百

已自爆，initial + 姓氏 = C.M. Yung